【8.5三罷】地產經紀涉藏攻擊性武器等 辯方將尋專家研短刀是否違禁武器

有市民今年 8 月 5 日發起「三罷」，多區發生衝突，當中一名地產經紀被指於秀茂坪紀律部隊宿舍外藏有兩把刀和一把剪刀，警員另於其住所搜出逾 50 把剪刀、50 把短刀等，被控管有攻擊性武器及違禁武器等 5 罪，案件今再提堂，辯方申請押後三個月尋找法證專家，研究涉案短刀是否屬違禁武器等，因相關短刀「比較掘」及刀柄較短。署理主任裁判官徐綺薇則指三個月太長，最終押後案件至下月 20 日再訊，期間被告獲准繼續保釋。

被告蘇廣達（38 歲，地產經紀），被控兩項管有攻擊性武器罪，及各一項刑事損壞、管有違禁武器、管有仿製火器罪，指他今年 8 月 5 日於秀茂坪紀律部隊宿舍地下藏有卡片式摺刀、尖利的萬用匙及剪刀；並於翌日在秀茂坪警署接見室內，損壞屬於警方的 5 張會面紀錄，及於其住所管有 50 把標籤為 SS Pocket Shiv 的短刀、一柄空氣手槍、8 把卡片式摺刀、15 把尖利的萬用匙、15 把開信刀、2 把刀和 52 把剪刀。

另外，地盤工人蔡世紅（48 歲），被指 8 月 15 日於藍田啟田商場外的連儂牆，與在場人士爭執，並揮動鐵錘襲擊一名年輕人，被控被控一項傷人罪，案件今於觀塘再提訊，控方透露辯方要求就案件進行協商，控方需時考慮，申請押後案件至明年 1 月 14 日再訊，期間被告獲准繼續保釋。

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

德美聯署整合